如果有跨性別約炮，你會……

有個跨性别嘅 fd 話想同我做愛，我 reject 咗，不過之後成日都諗起佢咁問……

如果係你，有個跨性別嘅人約炮，你會點？

立即除褲

留名

你地係男定女呀

我係男

佢宜家係男

咩撚野叫誇性別? 第一次聽d咁嫁野

變性，好似係

統稱變性，不過佢同我講佢係跨性別

即係算gay

咁佢做左變性手術未
佢想你屌佢屎眼定閪

你本身係LGBT咪接受lo,如果唔係就唔冼再諗啦

係人都有七情六欲既，只係對方同你自己係咪都有意姐，唔係既都不必放在心上，朋友合則來不合則去

我諗未掛，佢話想俾我屌…
我宜家都唔知當佢男定女…

睇下佢變得好唔好睇